男朋友對我無曬性趣

係咪我已經無曬吸引力 ps4仲吸引過我
明明已經一齊住 但都好少扑
個日開到口話以後隔日先扑 但到第二日又係上床就即訓
係咪已經扑到厭

會唔會係好忙或者有事煩緊冇mood扑？
一係試下著情趣內衣/制服引下佢
或者早啲起身含醒佢？

正常啦 日日24/7見住重想點
煩少震自己搵野做下

利申:過來人

分開下啦

日日返工攰到死撚有mood咩

人地變返直就唔好搞人啦

袁禮林

證明你自己無興趣囉屌

日日見仲要隔日屌？

我諗冇乜可能

一星期2次已經係極限

情趣內衣一開始拍拖已經有玩 唔知宜家仲有無性趣
佢宜家好似只係鐘意黑絲

我成日都含醒佢啦 無比佢一巴車埋黎都偷笑

係我覺得淨係會覺得你好撚無聊，成個世界得你男朋友一個，無錯初初依種感覺係幾好，但有異性無人性都會慢慢拎返個平衡

你都要搵下啲朋友，搵下新興趣，返下工啦

你個名係袁禮林
但個樣同副偈唔係袁澧林
難怪條仔冇性趣

認真,平日放工都已經攰到仆街
除非條仔性慾好強
否則都唔會特別想要
多啲做主動引鳩佢啦
太易得到手唔矜貴㗎

Cosplay ps4

日日對都厭喇撚頭
比啲大家空間
咁樣反而仲好

不如講下你3圍先啦

返工太疲倦，想瞓多d

懷疑你係大肥婆

次次都係我引佢先扑 都未試過佢主動
決定唔理佢 唔扑就唔扑

日日扑會死

咁咪就係唔矜貴囉
試下禁佢慾兩三個月睇下佢主唔主動
佢想要就話唔方便 餓撚死佢

不過你應該都係性慾強嗰類
要實行應該有啲難

我都係同男友一齊住 成日隔兩個禮拜以上先扑一次
我覺得佢又唔係忙 成日係度打機
問過佢呢樣野佢又話自己忙唔想扑
真係會成日質疑自己係咪冇曬吸引力
利申 兩個都讀緊書

唔扑嘢遲早分手

好笑

好想有條女同佢日日扑野